上水 / 大埔去元朗 租單車邊間平?

先唔講LocoBike, 想問下有無邊間係平.
最好當然係黃。但除左大水坑鴻運之外，唔多覺

呢家咁嘅時勢 單車佬唔趁機搵番筆真係對唔住自己 120蚊up

唉